對唔住大家，我中途要走

你地繼續加油

躝啦

我2點到咗維園，以為可以行得晒，點知啲路封晒，成6點都未郁得到幾多，真係冇辦法，要走

我認我係衰仔

大家唔好學我，要堅持落去

咁你開post既意義？？
你咁樣同打完卡就走有咩分別？
想整散大家救港個心？

我起碼出過少少力，雖然不值一提

我帶左10個麵包今晚食

我都想，聽日要考試

加油呀 願主祝福你

我屌
願主 又一名on9耶撚

隻狗 話主 叫佢做特首呀
你反佢 係咪反9主呀

耶撚真係好撚無腦

願主保佑，遊行人士和平安全歸來🙏🏻
社會沒有傷亡

隔離咁多商場做咩要忍

咁撚西利 呢個世界就唔會有戰爭 傷亡啦

成撚日願主 多9餘

我屌你老母呀 你試下再冒犯耶穌基督？
你老母閪 唔撚信洗唔洗咁撚串呀 死戇鳩仔耶撚耶撚 耶你老母 我地弟兄姊妹係基督徒 唔係咩耶撚 你老母臭閪

願主守護著🙏🏻

人地又冇逼你信，做咩啫你

我屌你老母臭西
願主啦 講咁撚多做咩

第一日上連登？ 耶撚

撚樣 仆街死啦你

求主守護不潔不義之人

中途走場好過返咗大陸果D仆街